{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68443&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주1945풀빌라"
    },
    "text": "このプールビラはモダンなインテリアが施されており、リラックスしやすい空間です。 共用プールや個別に使用できる個人プールもあり、ゆったりと楽しめます。 普門観光団地、慶州ワールド、仏国寺などの名所が周辺に位置しており、様々な観光が可能です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 客室は0号、02号、03号で構成されており、すべて個別プールがあります。 グリルはレンタル料20,000ウォンで提供され、パーティーサイズに制限はありません。 ただし、最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類などの客室では調理できません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りもできません。 画像と実際の姿は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内では火薬や爆竹のような火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "どのような施設がプールビラに備わっていますか？",
            "answer": "共用プールや個別に使用できる個人プールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "普門観光団地、慶州ワールド、仏国寺などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は何号室で構成されていますか？",
            "answer": "0号、02号、03号で構成されています。"
        },
        {
            "question": "グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "グリルのレンタル料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "何人まで利用可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が客室で調理可能ですか？",
            "answer": "客室では肉類、天ぷら類、魚類などを調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の写真と実際の姿は一致しますか？",
            "answer": "画像と実際の姿は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹のような火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 481
    }
}